[2]高風險投機Short call 20手 3號仔 8月 15.5

圖for binc

開倉原因:

通道頂
日線月線週線大升穿bb top
四個indicator👍
夠哂safe
cash buffer: 60%

--------------------------------
History:

[1]shortput4手27睇反彈

利潤: +10960

幾時到期 揸到尾？

我就sc jor 27, 之前sp未平

未必
下週支燭好大機會出陰燭

勁
我sp食75%就平咗了

Ok gun 2手

執你口水尾姐，大棍升個日你講你已經有sp我先有睇佢，見個市咁閪同埋27一早出降軌已經冇睇一排，點知佢咁彈我估計仲有水位跟姐，65 ceiling啦，彈左咁多

一日賺幾十萬冇難度啦

期權金得萬幾點賺幾十萬?抽水都唔識抽

點知你係咪得呢D啫

Fatfat

naked short?

yes已評估風險

磨咁多日驚重有一棍向上。平倉數錢算

恭喜你好彩
其實其他人唔需要恨
Naked short call 20手
如果被行使要拿成31萬去買貨賣比人

做好哂心理準備
唔係鳩搏

無ge
3號仔波幅細
被call 去買貨 當比行使價升多5毫
20手 扣埋收左ge期權金都係輸6-7千
係要有31萬流動資金做呢件事lor
一般人有31萬閒錢咁玩法不如買入正股收息好過咁解

係
但被行使唔係must
同埋收息會除淨又要長揸

今日15.6, 負碌等到